呢個係特區政府，九七前果個先係香港政府

大家唔好搞錯